做完GYM後......應該飲咩？

做Gym舉完重
應該飲咩好？

朱古力奶或者豆漿好唔好

啤酒

見字飲水

精

我BB啲豆漿

又想講更衣室飲人哋豆漿

認真問
唔好玩膠

唔係某啲豆漿
喺便利店買嘅豆漿

康寶萊

鮮牛奶？

都可以

但唔知朱古力奶好唔好

乳清蛋白

肉>乳清>奶>豆漿

如果奶......係咪全脂定脫脂好？

我自己飲開乳清
飲奶我會飲全脂,如果你要低D熱量咪脫脂
其實好建議買乳清,咁樣飲奶好撚貴

乳清的確好撚貴
寧願去七仔買紙包全脂奶好過

佢講飲奶好貴呀ching
1盒屋仔奶得果7-8g protein，唔係好夠囉
利申: 全脂奶+水+辣殺Myprotein

益力多

飲科興/復必泰啦
仲做gym

打支科興

一包全脂奶幾多protein啊，你口渴搵嘢飲定係想要吸收返足夠protein，係就飲乳清㗎啦，如果食嘢就要揀高蛋白，唔多方便

其實whey protein一罐除番開一殼8蚊左右,仲直接分解, effective好多 （前提係whey protein 唔係 isolate)

飲可樂上磅

Isolate 係指whey isolate?想知有咩分別

你個名

天然電解質，椰青水

豐富蛋白質
想飲

以後都唔使gym

isolate冇咁易肚屙
你google下仲快仲多info

乳酪

自己整既豆漿

飲晒我d精

夏枯草

isolate 貴D，效果一樣 ，吸收因人而異，儘量揀低糖就ok

你覺得貴只不過係因為你一次過比左你一個月既伙食
你分返開其實1餐10蚊

米青汁

水

gym完之後既蛋白質其實唔多重要，你身體合成肌肉講緊係以月為單位
做完gym之後應該補充碳水，阻力訓練後45分鐘內肌肉會有最多既酵素去合成糖原，呢段時間內補充碳水係最有效率，具體表現為下次訓練體力更充足，訓練後新陳代謝較高

如果果一日食蛋白質好唔夠，可唔可以一日飲2次whey protein

緊係可以
好多gym佬都一日兩杯

碳水就一定可樂最屈單糖、超高gi
一野隊哂碳水入肌肉到又有co2隊脹個胃

不過老老實實，飲返whey加條香蕉算

Bcaa

大便加水

兩杯等於食少一塊雞胸
舒服好多

可樂算係低GI喔
因為佢大部份係果糖，果糖唔會直接入肌肉，經肝臟分解為一部份葡萄糖/一部份糖原直接係肝臟儲存/一部份脂肪酸

同時果糖並唔會令身體產生飽肚素，所以含糖飲品唔會飽，呢個就係點解飯可以食但係可樂一杯都話會肥既原因，飯食完會飽會食少左其他野而可樂唔會

脂肪肝痛風呢啲都關佢事，果糖呢樣野值得一讀

Co2唔飽肚？你一次過飲500ml有氣飲品再講

果啲叫胃漲，同飽肚感係兩回事
飽肚感係Ghrelin（飢餓素）CCK（膽囊收縮素）PYY（多肽YY）PP（胰多肽）之類既內分泌，你剩食飯都可以飽可以生存，你試下剩飲可樂睇下餓唔餓

脹撚到食唔到野咪得囉，智障。講一大堆野懶係科學

試過減到落4-8%body fat就知，有氣飲品係超級恩物。食完野仲肚餓就隊zero/梳打水，一係就瘋狂隊幾L水，0卡又頂胃

紅罐可樂跟本就係可以用黎post workout ，同你碗飯唔差得遠，好多化學野都可以用黎頂原形食物，未試過就出少句聲

你真係唔識架喎，自己睇法凌駕科學呢啲咪係廢老行為，全世界得你啱

你唔識野都唔緊要，你唔識野唔肯學都算，仲要話人智障，我都懶得撚化你
建議你出少句聲，香港人均學識比你拉低晒，呢度唔係支那唔係靠鬧得大聲就係啱
支那賤種唔值得我關注，block 9你

飲無糖可樂，啲人話會快大隻啲

我宜家 bulk緊 一日五殼gainer

咁樣其實運動前其實係唔應該食生果

首先雖然個名叫做果糖，但實際上水果既果糖唔算好多，飲食入面大部份果糖來自人工果糖糖漿，即係含糖飲料
其次果糖都有緩慢補充體力既作用，寶礦力係有一部份葡萄糖同一部份果糖，就係分做極速補充同緩慢補充

冇話運動前唔應該食生果，只係生果未係最好既選擇，無論係有氧定無氧運動一小時前都應該補充1g/KG既澱粉質（減肥另計啦），肌肉入面既糖原足夠可以令運動表現更好，如果運動時間超過90分鐘需要再補多次，所以馬拉松比賽中間會有運動飲品比選手補充碳水

同時上面都有講，運動後45分鐘內最好再補充澱粉質（葡萄糖都得，但純葡萄糖要食夠數實在太甜）

題外話 其實脫脂奶多protein過全脂

兩樣都唔好，飲 whey 或者去食肉

你有幻覺？
脫脂奶係假奶，免得過唔好飲

可樂

奶+溝水唔會好怪難飲咩？

加奶即刻好飲左喎你問得應該係無試過

Whey protein 最抵

我係話奶+水 唔係 奶加粉 睇清楚啲先

人哋一直講緊奶+水+protein
你又無啦啦問人哋奶+水

我知呀 就咁加水無咁好飲架 加埋奶會好飲好多 同埋點會就咁奶加粉啲粉會溶唔晒

蛋白粉

下 加左奶再加水啲味唔會好怪咩？

唔會 睇你買左咩味 啲水溶左啲粉之後正常係代糖既唔同口味 同埋偏向水既感覺 加左奶個質感就會同奶一樣 個味都會甜少少(因為有奶既甜味) 完全係兩回事 好飲好多

你自己睇營養標籤

飲水最好

ching咁請問下 假如平時一盒250奶你會溝幾多水 多埋你係落25g粉？

250ml奶我會落150-200ml水溝一scoop粉 一scoop應該係25 g 你覺得啲粉未溶晒就加多少少水再搖

番茄汁